睇到PS Store優惠區Dark Souls Remaster同Dark Soul 3都有特價，從未玩過買邊隻玩下好？

買定多幾個手制

red dead redemption 2

Ds3

Why not both

真係要比既話,ds1 remaster

DS3

DS1

3易玩過1

地圖1 boss3

remastered無玩過
但玩3一定唔會後悔
玩pvp仲多過pve

小朋友先揀

1好玩過3好多
不過最好就買哂

BOTH
但玩1 先

Both

玩3先
新d會易入口d
有興趣先再1

1先
1操作慢啲
玩完3返唔到轉頭

DS1 先， 之後玩3先更加多感受

玩完三先玩一
打咒蛙去解咒同磨刀要用魂應該會精神崩潰

玩1先，1舊啲，打完打3會爽啲

梗係先1後3

一個地圖真係驚天地泣鬼神

1 remaster個控制手感同打擊感好唔得
冇接觸過玩左3先會好d

1 係造得最好，地圖唔同區域嘅聯繫，放怪嘅心思，少量惡意但係總有辦法過到，BOSS普遍都唔難打，你鈍BOSS都鈍，行去BOSS房門口難過打BOSS

3 就你個角色靈活D，但係D BOSS更靈活，放怪有D位特登圍毆幾難頂，DLC 呢度變本加厲，極惡意，我完全唔鍾意 兩個DLC 地圖探索。

其實1仲多唔多人玩
驚卡關 想call人果陣又無人入